======================
Varwin настройки Unity
======================

Varwin SDK определяет собственные теги и слои в Unity, которые могут применятся к Varwin объектам в процессе разработки и отсутствие которых может привести к ошибкам в работе с платформой Varwin RMS.

Tags
====

Varwin SDK определяется следующие теги:

=====  =====
Index  Name
=====  =====
0      TeleportArea
1      NonTeleport
2      Beam
=====  =====

Не занимайте эти теги, поскольку Varwin SDK их заменит

Для разработчика контента для платформы Varwin может представлять интерес следующий тег:

* ``TeleportArea`` - тегом помечаются объекты, на которые можно телепортироваться.

Layers
======

Varwin SDK определяется следующие слои:

=====  =====
Index  Name
=====  =====
8      Rotators
9      VRControllers
10     Location
11     LiquidContainer
12     LiquidEraser
13     Zones
14     PostProcessing
=====  =====

Не занимайте эти слои, поскольку Varwin SDK их заменит

Для разработчика контента для платформы Varwin могут представлять интерес следующие слои:

* ``Zones`` - на слой помещаются зоны-триггеры (ссылка: подробнее про зоны);

* ``PostProcessing`` - на этот слой настроены Varwin камеры по умолчанию. Для применения настроек пост процессинга в post processing volume необходимо указывать этот слой.
